放假就亂尻掛8號 平日黑雨就扮黃雨

我屌你老母喇大交合
風扇第一格既風力就掛8號
屌你老母水浸就黃雨

放假就可以亂尻咁掛?
工作天就唔敢黑雨?

等睇星期一吹撚到人都飛起但就轉3號波叫人返工

岩啊

垃圾大交合

星期一7點前一定3號波，可能搭個黃雨俾你

唔早少少掛又點可以提早落波

賤種大交合

多謝天文台

唔通又係官商勾結

?

大交合班撚樣同班狗官 快啲死啦

食屎狗

9

00

04